短身喇叭

nakamichi sound station 7 lite
creative stage air
bose soundlink mini 2
三款都啱用想買隻靚聲D, 三選一邊隻好

一組擴陰的喇叭

地邊細只可以放到一條短身喇叭

買過中間 都唔錯